{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 북면 리앤호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00時から可能です。 チェックアウトは11:00時までです。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 予約時に未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これにより発生する不利益は当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に設定されており、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約時に未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。これにより発生する不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損や盗難にあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 428
    }
}